［健身JJ] 有無手足買過Myprotein既protein?

最近見到Myprotein做緊特價
想買隻protein黎試下
有無邊隻protein比較好？
同埋咩味比較好飲
太多隻味唔識揀

尋晚睇完都唔見有特價
你睇到幾錢先？

基本上都有六折 某部分有四折

真係有番折 5kg $674 , 其實呢個價包唔包郵 ?

myprotein 免運費( 好似要過300蚊)
但係運到黎有乜問題就貴客自理了 佢個客服全世界都出名垃圾，件貨爆左袋或者潮哂你預買過袋

同 frd 夾過買一次漏氣

佢果d碳水粉係抵飲既，百幾兩百蚊5kg
但買protein就不了，5kg成千蚊袋爆撚左就蝕哂

唔覺客服有幾垃圾除非你基本英文都打唔掂，條女試過email輕鬆refund，利伸非爆袋受潮，成個紙皮箱封好哂靚靚仔仔咁運黎

係效率既問題，我個圈子不論香港台灣都一致認同佢客服係垃圾
巴打你輕鬆搞掂恭喜你

點解今次 6折個價好似同上次個 4折差唔多咁 ? 都係 $6xx 5kg

如果買桶裝咁有無事

whey 無直接桶裝賣 , 不過佢地有吉桶賣 , 6L桶賣 $45

一月頭買過兩桶1.8KG THE WHEY
冇乜問題 果陣做緊半價
味道黎講聽好多FD講算好飲

岩岩買左5KG,6XX真係好吸引,爆左真係仆街

聽撚到個名都想嘔

個桶邊度有？係個網度唔識搵

而家無啦 ,

買桶 ON 飲晒留番個桶下次用啦 , ON桶應該係最好用 , 口夠闊底夠平 !

我有一個iso 100桶，但唔夠用，一訂訂10kg

話說飲去chocolate smooth,想問natural chocolate有咩唔同

俾個 10kg 桶你都唔會用啦 , 分兩次入桶囉 , 你攪清楚你用桶為乜先 , 如果為方便根本可以直接用袋